好寂寞

有同伴嗎

我寂寞寂寞就好

冇

寂寞過剩